繼楓林網之後，連小鴨同gimy tv都。。。

上唔到，上到去話網站已停用睇黎要睇翻apple tv（好少片呀）

連dramaq都無了，係咪同一個老細黎諗起以前去福仁買翻版但比海關掃晒個種灰

好多舊片冇得睇

癡線疫症出唔到街連劇都無得煲

貿易協議

小鴨真係最齊

今次真係世界末日...
今日殺影視界
聽日會唔會殺埋AV界

tvb？no la

究竟係點解會封殺晒

係咪nerflix舉報架av睇舊個d都夠啦

真係唔知，本來心情沉重想輕鬆下，真係吹脹

小鴨都冇就pk la

依個真 果到搵到好多50-2000年代既片

DramasQ仲上到喎

今個weekend又出動行山啦
Game炒到貴曬，戲又無得睇

netflav 都壞左好多日了

MoMoVOD 都關了

睇住10yen AV 先

係喎，岩岩404唔知乜事

屌你，睇tvb睇到傻左？

一次過死哂

dramaq原來仲上到，有得睇好睇啦

你班人同支那人有咩分別
本身就係要俾錢 唔係搵鬼拍咩屌
幾十蚊一個月 食餐飯都冇啦

聽聞gimy好似轉咗網

我知，我都有比錢買apple tv+，但最新最update係小鴨個d

roger that

如果有咁齊片唔介意俾錢
我都有netflix, amazon prime
已經睇到無野好睇，成日上埋啲垃圾片

靚啊手足

exact7ly

我的helloidol

有啲劇好難搵得番

上任vmus睇美劇先

除咗小鴨真係搵唔到邊度仲有黑白舊片睇

唔知有冇人用屁屁TV?
佢都摺左

屌你老母呀？
Netflix 啦

fake news

仲有邊個網可以睇動漫 岩岩用anime1 睇睇下都死撚埋

小鳥影音係咪台灣㗎？仲用到喎

咩嚟？

好彩icdrama仲上到

痴撚左丫你？？

呢個我前日已經load唔到片

好人一生平安

我今日先出事 依家仲有咩網睇到動漫

佢出唔名一毛
你地點解仲未block佢

今朝先睇完
呢個畫質好過小鴨好多

唔知呢個頂到幾耐

原來咁多網， bookmark哂佢

吓屌我晏奏先睇完小鴨嚟

同求

夜晚睇睇下停咗load唔到
Refresh完仲轉埋landing page

Anime死埋

Mytv super食屎啦
早排用屋企人ac諗住翻睇大時代, 發現個網只會放2015個乾淨版本, 最尾一集四蟹跳樓變字幕交代

抵嚟 成班侵犯知識產權嘅蝗蟲

收咗皮wo

若無再見 請你保重

台最大追劇「楓林網」遭查封凍結六千萬 老闆是2台大碩士

「楓林網」2創辦人身分曝！台大碩士畢業年收破2千萬 擁桃園透天豪宅

我食緊夜飯既時候都仲睇緊
頭先諗住睇返果青就發現GG

正想講

冇燈

無小鴨就真係收得皮

viutv anime

邊到有晒由舊到新既日劇美劇睇仲要雙語字幕？？？
幾十蚊一個月你都識講食餐飯就無喇 大把人肯比錢
如果你有麻煩你介紹比大家 最多我今晚唔食飯用個幾十蚊比錢睇

我D美劇

不過得2013年至現今既動畫
再舊少少都無

你癡撚咗線啊？

感謝

呢個網我以為好耐無更新

2020 發生咩事

想睇肺炎版本

如果係大陸網就冇事，台灣重視版權，冇計

blocked

showq

無事
依家睇緊

gimy另外條網冇2020年果d
唔通要我睇翻d陳年舊劇？

小鴨，mytvsuper，土豆，央視，大把選擇

明明格雷同韓國情色片咁高尺度, 都可以一刀不剪放上去, 點解有針對大時代, 比足錢都咁撚仆街

thx；！！

準備加入美國聯盟，要跟千禧法啦

唉 仆街世界末日了 點算

小鴨都無?

molamola
呢個時期咁悶都冇得煲劇啦

我睇日本amazon，仲買埋sub channel，好多野睇唔晒
美中不足係冇字幕，好難掛機睇

呢個山寨ga...真個個係gimy.tv

我重有好多戲未睇 點算

Anime1都好似死埋睇唔到片

全撚部死曬
台灣果邊直頭全國喪屌緊

唔爭在上bilibili啦

仲有好似動漫冇睇過本來諗住等到儲肥佢一次過睇曬
宜家仲有咩網可以睇動漫

正 最緊要冇殘體字

HBO 都好多好野

上面果d
但d 連載全部有毒link 黎,好彩有買防毒block 左

睇Disney plus都唔睇佢

日本amazon prime video齊唔齊劇？
使唔使轉日本vpn先睇到？
仲有無其他選擇比較下

我想睇刀劍神域3 下集
而家都唔知去邊度追

今次仲慘過當年殺foxy

我唔知點叫齊，你可以去search下prime video先
要vpn，不過今日香港人有vpn都係基本野
Sub channel有好多舊片，雖然要另外俾錢，但唔貴
佢衰在係會輪住播，成日會搵到啲野係要俾錢租/買黎睇
但因為我睇啲野好冷門，根本搵唔到翻版source，俾錢解決到嘅問題已經唔係問題

另外，唔知點解我買prime同sub channel可以俾香港卡，但租唔到戲
Youtube movie可以俾香港卡，都係用vpn，價錢同amazon prime一樣
300yen標清，400yen高清

我用nordvpn
唔知佢有無block到
有時netflix都睇唔到

我試下prime個30日免費先
thanks

無意針對只係好奇一問
寧願做支那人定係唔睇？

係囉
屌
用開

我都係nord，睇Netflix 同prime都work，但nord睇prime只可以用電腦，ipad唔work

普通Prime只會睇到佢prime特典，我買左一年特價
sub channel一個要另加3 400yen一個月，其實好平

Backend 冇影響好快起得返個新既
但呢排風聲緊
起碼都要成個月先會重起
武肺害人不淺
D 公司冇錢找銀行息玩到呢招

小鴨冇左，昨天仲有架

小鴨都收皮？唔撚洗睇戲啦咁

前兩日冇熄ser 去rap 武肺掛

依家不嬲都有
抄gimy

巴哈囉

Netflix la

2020年4月4日，官方發佈伊莉討論區和影片區-部份影視區域「關閉」的公告，因「特別情況」目前採取關閉中所有會員均無法存取，僅版主級別以上可訪問。

好彩一早dl定哂幾套想睇嘅

好彩趕得切琴晚煲晒黃金之風

我正想話伊莉都close 左

估唔到
咁啱依幾日都冇上過

同你老母一齊死撚番去睇tvb啦垃圾

點解無啦啦小鴨都出埋事，唔係大陸網黎咩

同股市一樣
恐慌式走鬼

台灣拉人咋喎，大陸仔怕咩鬼
究竟出左咩事

唔係
係避風頭

netflix有機場特警 法證先鋒睇咩😅😒

有冇人知動物星球頻道 邊度有得睇OR download 番

比左個正評你
因為用緊mytvsuper睇反d舊戲

買左隻PV BOX 入面d戲幾齊

以前d台劇同綜藝邊度有得睇返

睇myavsuper都唔睇佢

岩岩一個鐘前仲睇到喎屌

以前兩邊都有睇

係啊屌.......
一分鐘前仲睇緊，睇睇下收咗皮

請問有無人記得上一次咁高調拉人封艇個網叫咩名？

都好多年前

我都係岩岩仲睇緊

屌我琴日先用齊呢幾個網黎補舊番同日劇
bl動漫比人cut哂邊到仲有得睇

好彩上面有ching放咗gimy條新link出嚟
唔係睇到一半咁就收皮

D 連結好多有毒

Lm follow

有時會有Error 502咁，唔熟電腦即係點？

屌做乜撚

其實佢個網都係link 人地d 載點
有d 人地個網都死左咪冇
有d 大陸載點直頭有毒
好彩防暴block 到
唔係信用卡又唔知比人盜用左幾錢

一早block左你

毒撚末日啦

Block

唔怪得平時成日都話要珍惜
平時save咗好多劇都未睇

正啊喂

咁BT就準備要復活

準備又幾日down一集

Lm

冇左好耐啦唔係咩

我以為我ip比佢地Block左咋
明明下晝都仲用到

明明我10點幾仲睇緊小鴨
睇睇下....

動漫花園?

真係感激ching啊！

小鳥影音仲睇到

想封哂 😎

Share dmhy org ?
個網仲健在

開始局部睇到啦

yespornplease上個月俾人殺咗啦

false dilemma

係咪支習？

佢哋以為我哋睇老翻一定睇netflix avenger嗰啲
屌你 有正版我都唔想睇老翻啦

就算我訂曬曬Netflix, hbo, Disney, Amazon
我都仲有一大堆劇一大堆戲冇得睇，我好想睇低清老翻咩

琴晚先喺小鴨睇完戲

唔撚係掛...
我仲有好幾套舊西片未煲

subscribe 咗netflix 好耐
但係有啲劇/戲唔知點解香港區無上架
唯有焗住去其他地方搵低清版睇

感謝手足

香港版Netflix 不嬲少劇睇過其他國家

巴哈都有得睇
不過要裝vpn

netflix 根本買1-2個月已經可以取消，隔年再買1-2個月

點解我啱啱用電腦再上多次都係唔得嘅

直接轉會momovod,你值得擁有

唔係啩我日日食飯都要用佢地睇片

我仲係load唔到個網

小鴨啲片本來都好低清
都係download 啲高清片落嚟睇揾陣啲

on9仔黎 教精你
下次你屌人 都用買正版碟黎屌
屌人唔買幾十蚊一個月
好多人買緊都要睇呢啲網

真心好似上面講訂齊晒
你邊度搵啲 日韓劇中字 動漫中字 舊既電影 爛既電影 冷門電影 冷門劇返黎

講緊既冷門都唔係真係好冷門
只係唔太熱門 都已經冇正版比你睇
周圍串流平台 甚至apple買戲
都係得一堆大路都冇人有既電影(marvel imdb250)

到底發生咩事突然停晒

度度都仲睇到喎

保持社交距離唔可以出街捉賊，所以上網捉

好多老翻伸手乞衣係到叫春

有無人可以話我知 點解會突然無哂? 前日開始仲係到追緊美劇

睇老翻仲咁大聲

屌，啱啱想翻煲 last exile 銀翼之 fam

我想睇美劇2 broke girls,
可以比錢無問題
可唔可以幫我搵下點樣有正版+中文字幕
唔該哂

世界末日啦

小鴨琴晚睇睇下直接收皮

有時想睇番d舊劇， 比錢果d跟本搵唔到

可能見楓林俾人捉，自己收皮避風頭

sam哥

meijutw

91mjw

不嬲睇n

樓上加密啦

gimyvod

睇開

我想搵大錢
可以翻工無問題
可唔可以幫我搵下點樣又輕鬆又月入一球
唔該哂
搵唔到就唔好怪無我打劫搶野
你老母

其實呢d網都幾唔清
有無d清d架
我意思線上

睇老翻仲咁理直氣壯
無你咪唔好睇囉
係咁架喇
我無錢無樓就代表我可以打劫搶野咩
「唔好怪我，要怪就怪個社會，可以既話我都想正正經經搵錢」

睇黎閣下睇av都係睇開正版
絕咗版既正牌碟睇黎要等人放高價買先睇得

冇撚左啦傻仔

你都on9，梗係睇老翻喇
只不過我唔會覺得呢樣野係啱
仲咁理直氣壯屌翻人轉頭姐
最緊要知自己無恥

??
想睇套正版劇 肯比錢
vs
想搵一百萬 ??
唔好偷換概念
我只係想煲劇

我唔無恥
唔睇老番一定比錢
不過有d 劇想睇 想比錢 又無渠道
你可唔可以話比我知邊到有得比同睇？

邊到有doctor x第五季日語繁中睇
netflix冇

最近睇返Game of Thrones

咁咪唔好睇
睇左就唔好咁理直氣壯
有咩難明
唔好成個支那人咁好無

屌那星....岩岩追緊套劇
唉

我偷公家wifi用
仲以為人地block左
原來係全線摺埋

人哋睇老翻關你鬼事咩
重點係大路嘅戲當然會睇返正版
依家係講緊搵唔到啲比較冷門嘅戲嘅正版
先會逼不得已睇老翻
「睇唔到就唔好睇」咁我應該無嘢睇了

係咪你睇啲戲太大路所以未試過搵唔到Source睇？

條煩膠道德撚慢慢睇Netflix HBO Prime啦
依到唔啱你

呀呀呀呀呀世界沒日喇！！！！！！！！！

今次堅世界末日

我要睇Westworld S3呀

fake你老母咩

你地鍾意睇老翻係唔關我地事㗎
但睇老翻仲大聲夾惡攤大手板
俾人封咗就上嚟要生要死
最唔尊重創作就係你地呢種人
大種乞衣咁唔好怪人恥笑你地囉

人地逼不得已你冇閪屌逼不得已可以屌佢老母

以前n好多新戲同經典野睇，而家個個自己搞平台分平曬

楓林網一被抓 其他網暫時關閉避風頭

岩岩開左請回答吧1988睇，原本諗住viu有就係viu睇，但係無尋晚先睇小鴨，你而家同我講無得睇？世界未日呀

你地都幾搞笑
食m記就話大把前線等開飯
睇tvb就唔得

hbo

呢個典型伸手乞衣

垃圾無跟開就唔好以為自己乜都知啦，喺度鳩屌連登都係老翻㗎，死開啦柒頭皮

Netflix 有

你又啱 抄登仔睇老翻係好正常

要俾錢都可以 邊到可以睇到舊劇

正義撚出沒
屌 重有幾套未睇

關我撚事 傻西

睇老翻就唔關我事，但你而家係連登出post我點解唔評論得？
你睇還睇，講到睇老翻係應該同合理就唔啱喇
你班老翻狗仲可以屌翻人轉頭
講真我睇老翻
俾人屌我都認抵死喇
個網封左係合理
唔好成班支那人咁好無

冇都好 比錢睇

又睇mytvsuper 又睇bilibili
Block

一樣唔得

上面講過果啲 都已經收咗皮
好明顯有人mon住lihkg咁

好好笑
成班睇小鴨睇bilibili
走去屌人睇tvb

唔睇電視會死？

唔食快餐會死？

不要把自己看得那麼重要
好多都係自己hide / not open to public

方便就得啦

Anime1都跪低？
上一秒仲係網站入面
依家error

睇住你老母先

街又冇得出
劇又冇得睇

全台最大盜版片平台「楓林網」負責人被捕！美國電影協會跨海提告

設立楓林網的兩人涉侵權金額近 10 億元，月花 30 萬網路費可得 200 萬廣告獲利。

版權狗真係全地球公敵
人人都困喺屋企，班撚樣只會掛住自己收唔到錢
戲院舖頭閂咗，自己少咗收入，就要其他人都收皮

去返八九十年代咁啲戲要買碟先有得睇，影視都唔係咁輕易傳達，幾浪漫

netflix香港區好多嘢都無久唔久買一個月都夠睇
apple tv又無嘢睇

前提係啲公司要出返啲舊戲既碟先得
有時真係唔係話想睇老翻
但套戲又無再出碟絕晒版
netflix之類比錢既又無
想比錢都無得比
我讀緊電影，而家啲網摺晒
好多要睇黎研究既戲都無得睇
今次真係唔知點做野

玩完了有人MON POST

俄佬動畫網
如果唔介意唔係中文字幕，識聽日文或者識睇俄文字幕既話，呢個唔錯，片又清排版又靚又多source
中文網好似好少見整得咁靚

去返BT年代

有啲垃圾國家唔俾bt，bt一條片罰你一皮嘢
利申住垃圾國家

屌那媽
尋日flag左自己
講完自己平時有3個網
本身唔再上ebb
今日連anime.1都死埋

淨番1個咋 唔好死埋呀
而家用緊佢睇新番先

呢啲時候

鳩

屌 新番唔洗睇了
屋企無電腦

咁垃圾
可唔可以告佢反人權

邊個國家咁癲，等我唔去先

見到台灣有留言話盜版仔末日

呢個垃圾國家尊重人權到收容百幾萬伊斯蘭難民同尊重人唔戴口罩同反人戴口罩嘅人權，不過冇bt權

買vpn啦...

好傷心
我地會再見㗎楓林小鴨gimy

德意志伊斯蘭共和國

gimy tv好齊架喎d戲… 世界末日…

收皮喇
佢地自己開個網先
笑鳩翻我地
台仔on99

Netflix好快會block埋而家仲睇得既vpn，趕盡殺絕

屌咁你講嚟把撚咩

屌醒班無恥之徒

Ebbio 條友幾時坐監

走啦，抄登唔啱你無恥

呢個真

有增值稅已經夠垃圾

呢個時勢唔理啦,有得睇就睇左先

多數現實失敗者上黎做attention whore

e加連小鴨都上唔到。。。。

CUM 曬檔
D 電影商冇錢出糧玩到呢招

香港人支持到連劇都無得睇

點解黃Viu都有唔少動畫但都冇人講？

比錢有得睇又有咩所謂
最弊比錢都冇得睇

屌你老母
Netflix 啦

有邊度可以比錢買有中文宇嘅動漫 電腦睇
Itune又冇 Netflix 又冇 係咪要出去買DVD自己upload

Vpn?

你老母
netflix都唔齊
有得揀我點會睇mytv

咁少定唔少

果D 乜春Netflix邊有咁齊
淨係舊劇舊戲都輸幾十萬條街啦

好撚仆街
講真睇老翻影響你幾多收入姐
少少錢都計
執柒左佢喇

US-Chi-na trade deal agreed terms
Section E: Piracy and Counterfeiting on E-Commerce Platforms

係唔係避風頭咋

識用一定用kodi，elementum plugin

堅on9
個個都睇老翻架喇
班撚樣睇av都係老翻喇
講到好似犯咩死罪咁

好彩堅持玩開BT

also closed....

helloidol好似入到， 但係所有片都寫住coming soon,全部播唔到

其實8maple 到底點賺到咁多? 廣告?

以前都有用viu去煲劇，但唔知係唔係版權問題有啲畫面被blur或者歌唔係用原版歌，韓劇回答吧系列係最明顯既劇集，所有電視畫面／明星相／雜誌相都被blur哂，睇得好無癮。所以先逼住用呢啲網睇
依家唯有轉煲viutv啲劇頂住先啦

要下載佢個apps先睇得，即係冇用🤦‍♂️

平時屌人唔尊重版權既人唔知係咪真係唔追劇架呢

admin，請block5毛

anime1

點解會咁

myself都死埋

應該以為世界所有劇同戲都係Netflix 出現

咁多個gimy最好用，d劇又齊更新又快

你都係想人屌柒你姐

屌你

vpn 係咪無中文字幕

如果封Av 我諗暴動都似

我連去美國多數得英文我都唔識整，照睇住先

我無睇呀
我想問你有冇渠道比我付費觀看
有同無 你答咪得囉
唔好係唔係都企係道德高地批評人
真心請教 你又發人爛渣

我用美劇123仲睇到breaking bad 不過唔知其他劇齊唔齊

盜版影視網站「楓林網」遭查封 侵權金額涉 10 億台幣 兩台大碩士生被捕

台灣流量第一的盜版影視網站「楓林網」（8maple.ru），經美國電影協會（MPA）、日本內容產品海外流通促進機構（CODA）與台灣媒體提告後，網站遭到台灣刑事警察局查封，兩名負責人亦被警方逮捕。兩人均為台大碩士畢業生。楓林網侵權金額涉近10億新台幣（約 2.5 億港元）。

綜合台媒報道，楓林網為盜版網站流量排名第一，2014年啟用。疑犯在美國、加拿大、烏克蘭、法國、羅馬尼亞等5國架設25處虛擬主機，提供免費台劇、日劇、韓劇、泰劇、中國電視劇及歐美電影等大量影片，供網民觀賞，並利用網民在觀賞影片前點擊廣告，賺取非法廣告收益。警方調查後指，楓林網每月約有3000萬筆網友流量點閱，每月廣告收益約200萬台幣（即50萬港幣）。

台灣內政部警政署刑事警察局電偵大隊首次和美國電影協會（MPA）跨境合作蒐證。此外，日本內容產品海外流通促進機構（CODA）和多家台灣媒體早前亦委任律師提告。楓林網涉侵權金額近10億元。

警方調查後，上月31日逮捕兩名疑犯，分別為33歲陳姓男子與32歲莊姓男子。警方查扣兩人的電腦、手機、雲端主機，並凍結兩人名下3000多萬元不法資金及2棟豪宅。

兩名疑犯為國立大學理工科系同班同學，畢業後拿獎學金保送台大碩士班，成績優秀。

目前楓林網旗下的8個網址，包括8maple.ru、、eyny.tv等全遭查禁，點擊相關連結後均會出現該網站已遭查禁的公告。

相關報道：中央社、自由時報

vpn係無可能block得哂

屌咁我去邊到睇日劇呀

kodi 喺android 用係咪一定要Nas

好彩係dmm買左堆特價正版

無
跟住呢？

咁有時有啲冷門片真係搵唔到嚟睇呀嘛

屌你美國佬又係垃圾
老翻分薄你幾多錢呀
咁都打壓
On99

agger
我想架咩
有正版我咪唔洗睇老翻
我都係受害者

好彩琴日煲完套日劇以後點算

有無人係down 開bt 煲劇

追緊女超人學英文架😭

發現支那狗

依個真 雖然係睇老番 但係講真有時候啲電影落左畫 啲劇播完想睇又無得睇返

有時候啲美劇唔洗錢 人哋係美國免費播 賺你廣告錢 咁亞洲人就唔準睇咩

做咩?

死晒，仲諗住開比老豆睇

分唔到假膠定真係咁乞衣

想知會唔會ban 哂啲bt 網

依家時勢咁差,間間電影商告人搵錢
有機會做野拉人都未定
開定VPN先好DOWN

真係會有人 因為bt 電影 劇集而比人拉

N年前咪拉過囉上曬報紙
係睇下廠商告唔告姐
好景咪由你
依家D廠商戲又開唔到,人工又要出咪靠告人拎錢找息

而家無人入戲院，咪要搵啲外快使用下

洗唔洗霉到要告靠人r 錢
十足十oracle

眼紅我哋困喺屋企有娛樂但無錢入佢哋袋
但班撚樣拎晒版權又放倉底煲醋唔俾人睇，十足無線咁要雪藏邊個就人人無得睇

依家已經用唔到

一早起身又少左幾個可以用

無女屌係咪可以去強姦啊

myself都收埋皮

咪係囉 你答無咪得
以為你有地方比錢睇姐

首先無錢無樓已經有返工、咬老綜、住公屋、住自己屋企呢個option 使唔使教埋你點搵工？
我理直氣壯係因為層主話幾十蚊食餐飯既價錢就睇到嘛我咪睇下佢比到咩貨大家囉 定你有計？
你講得唔撚睇本身睇劇已經唔係你生活一部份咁梗係講得輕鬆唔撚關你事喇 唔撚關事又要入嚟企係道德高地連登仔

估到一堆連豬合理化睇老翻

抱歉！该站点已经被管理员停止运行，请联系管理员了解详情！

一早要啦 知識版權

成個假期冇日劇睇

一早買咗Netflix 但係friends同B99果啲都冇都要靠gimy睇

仲有套二月廿九我睇到最尾兩集點搞啊

講起AV係咪有個list係邊啲黃

其實楓林網小鴨呢D如果係正經收錢嘅要幾錢月費

我住200呎蝸居咋
搵搵埋埋都唔夠食呀
乜補貼都無我份
你有無計幫到我
真係唔好怪我出去打劫殺人
你地睇劇就話可以唔睇
我唔可以話食都唔食呀

楓林TV都死埋！

邊度買

楓林好齊同繁體中文貴過Netflix少少我都ok

用viu app睇

因為連登本身係老翻，你走啦

二月廿九你就直接上viutv個網睇啦做乜要用嗰啲網睇viu個網仲要唔似viu app咁有廣告

岩岩先睇完

無得正版咁睇咪唔睇囉
人地一定要比你睇？
打咁大段野為咩？

如果要最新最快最齊既資源
唔係以為只會貴少少吓

有呀幫到你呀你而家唔好返工跟住去社署搵社工 咁都要教？ 又係一個option可以替代
大把人比緊一個月幾千蚊睇喇大種乞衣呢個term人唔笑狗都吠

我想食日本菜你又迫我一定要食間有版權但煮屎俾人食既餐廳

人地唔比你睇 就要睇老翻？

比你睇囉 目的已達 吹咩

netflix搵唔到既電影靠晒佢

如果netflix係齊 我買又點話咁唔齊完全唔想買

你個比喻錯哂
應該係你想食日本菜
但只可以係佢間餐廳食
而有啲無牌小販就專偷人地啲餸黎俾你食

唔齊 佢呢到去到16x 左右 但成套有3百幾集

真係勁唔齊&會下架
我套mads bb hannibal 4月20號下架

其實你想睇既話
日劇/動畫：可以去東京/大坂買，我之前行過好齊的，包你有得睇
美劇：去ny行一轉都買到
全部正版

啲字幕都要人整，間餐廳唔整，你就迫自己食屎，然後大叫好好味
我係一個正常人類唔食屎，咪需要另外既選擇
有競爭先有進步，高登俾唔到好app你，咪個個都轉抄登，市場選擇用腳投票

Netflix 有4季

重出國？

其實諗諗下你講得啱
之前我個frd吸毒 我罵到佢仆街
諗諗下佢都係無得揀
上哂毒癮 已經係佢生活既全部
佢問我有咩可以取代到毒品我又答佢唔到
我錯了
又有個frd成日買中國啲翻版傢私
話正版得意大利先有得買
又無出口
佢都無得揀
我又錯了

你講個啲係咪雙語字幕？
為免再問我裝晒now 有線 Netflix Apple TV+ HBO
hulu同amazon無因為無翻譯字幕

屌你老母
我唔信你冇睇過老翻

其實你都幾撚煩 唔覆你了

之前netflix有晒你又唔睇

3-400 at least

Mytv又唔裝得因為TVB 但佢買好多日劇 咁應該點選擇好 歡迎負評 利申以前有裝而家用緊Apple機頂盒？

Google cloud開部最平vm整vpn
睇佢點ban Google ip

$1000 take my money.jpg

可以搵人譯
其實你講得好啱
我以後都係去淘寶買野好過
好多意大利handmade傢私都買唔到
無出口
淘寶一模一樣又平
我係中國人呀hi！！！

想睇4月新番

( Show Blocked User - 馬上風
封鎖原因：無point仲好撚煩

你句野嘅負評仲多過成個Post嘅正評
你好好反省下自己啦

其實JKF啲咸片都係老番，而家變正版！

搞清楚
你所謂另外既選擇就係啲人係佢到偷出黎再加啲香料俾你
呢啲唔係競爭
不中諗諗下你都啱既
中國成日抄人野
其實又有乜所謂
有競爭先有進步
自由市場
我係中國人呀hi

根本同一個片源

咪係！呢個價仲有會有人課咩

我日日睇架喇
只不過我知自己睇老翻仆街抵撚柒死
個網俾人封左我都好心up
不過見到你地咁支持老翻
我又開心翻
我係連登仔呀hi

想睇Escape Plan 2-3 Netflix 同Apple TV 都無

100% sure你無完全封鎖我
而且仲會禁翻開我個留言黎睇

一套戲/劇無正常付費渠道觀賞，只係代表片商唔識做生意/經營模式脫節，唔代表你可以義正辭嚴咁睇盜版
人地唔係奉旨畀套戲你睇，做人可唔可以唔好咁自我中心

唔係話你唔岩 但你都要比途徑人

噚日啲人話轉咗網嗰陣仲有得睇

套戲係人地嘅，人地唔想畀你睇，你吹得佢漲？

有錢睇Netflix 無錢睇viu啦 viu劇高質

二月廿九你唔走去viu到睇 你係咪on9

煲劇網

NAS? 唔洗架
我用elementum plugin 黎stream BT戲，用落同netflix差唔多，一路睇一路BT緊，睇完自己del唔洗keep

記得4重加密

唔係高唔高質嘅問題，而係想睇嗰啲冇得睇
同埋viu拍嗰啲劇雖然高質但始終少

我都唔明佢二月廿九用老番網睇係咪on9

明啊 無辦法啦 依家搞成咁

真

咁其實睇日劇仲有咩渠道比錢都ok

我想睇返Arrested Development

想人唔好做毒撚，叫人出街啩

Thx

我一直以為係maplestage

B99 season1-6 Netflix 有齊
season 7 仲有網睇到

頂 好多舊戲都向依度先揾到 多謝擋

海外地區viu app同網都play唔到

我主要都係睇日劇

美版Netflix 冇 除非用vpn連番香港睇

唔係on9 Viu 個app同網只可以係香港地區play到

229有國際版

vpn得唔得

我之前研究過啲add on 要login Nas
試下elementum 先
會唔會疾？

理得你咩原因

冇the office同it's always sunny in Philadelphia

ok

為自己睇盜版辯護咋嘛
有得畀錢睇佢地又會話冇雙語字幕乜乜物物

點會唔關其他人事
片商冇錢賺仲會唔會拍片

日美劇本身都係免費頻道到播㗎喇
仲未計有咗翻譯變相多咗人識＞又可以賣埋周邊產品
無就唔睇無要求難怪香港平台差台灣咁多

你係咪好鐘意覆我姐it狗 我理得你理得我咩原因

一般睇都有幾百peers一開即睇好流暢，大片(eg marvel)幾千peers更快

我自己睇歐美野多，劇同戲都好齊，連8/90年代既野都揾得番出黎睇

日本動畫如果無咁出名個d可能未必有，因為佢bt tracker主要用外國個d

你睇下人啲留言喇 大把人包括我已經買晒正版頻道平台
都仲要去gimy到睇日美劇 唔識又要扮識

又要上抄登又要屌盜版
人唔笑狗都吠

駁唔到

FANZA (即係以前DMM.R18)
不過唔係張張信用卡都得，試過幾次最後用JCB 卡先過到數

黃VIU或成最大贏家

世界末日喇我要睇銀魂日文版呀！頂！！

韓劇嘅話，黃VIU算係咁，新嘅幾乎買哂咁濟，想睇嘅不妨支持下，抵佢咁賺，雖然翻譯質素真係...

啱啱念住課正版日劇（套野香港得myTV super 有），屌你myTV super gold 要人比足24個月月費冇得就咁比一個月/買套劇。唔通要我比2千蚊就係睇你一套劇，係咪on9?

邊到有火影睇用gimy重睇左一個月，依家突然無咗

closed

有無人知邊個網仲有得睇電影 (想睇中文字幕呀)

用咩add on 搵中文字幕？

英劇真係好少選擇
舊嗰d 唔係比錢就搵到
好sad

zimuku, 163sub, , sub hd
我裝咗呢啲，但而家睇英文字幕多，除非日韓先睇中文

唔可以唔比錢架
唔係又比人話係大陸人
不過幫親藍店都唔得姐

360baidian

買又比連燈仔鬧，唔買又比道德撚鬧

佢咁做都合理既

成個影業比我地搞彎晒咁多年

利申 既失受損者

全部死Q哂

除左youtube 最多就係睇佢

網上搜尋頭兩版嘅都死晒
我仲有幾集未睇完㗎

你就唔識扮識喇
雖然我同意冇合法途徑都唔係睇盜版嘅理由
冇正版咪唔睇囉
但所謂正版頻道平台唔會有晒喺小鴨、gimy等睇到嘅劇都係冇辦法嘅事實

咁乜野為自己睇盜版辯護
事實係大把人買晒一切正版途徑都唔足夠 每個月比成千蚊up叫大種乞衣？ 無辦法就算？ 台灣幾多正版途徑又快又新又高質 錢香港人比得起 一刀斬不如大家合作搞個平台雙贏喇下嘛 netflix個啲台譯你都睇到屌晒老母喇 仲要好多時譯錯 大家send咗咁多次feedback佢到而家都無解決過喇 點解咁多人走去睇非正版平台就係因為比晒錢都唔夠免費字幕組抽囉 嵐呀閒聊007呀呢啲綜藝邊到有得睇？

同埋唔該你用不推文

咁無得睇又要用非法途徑睇係咪有問題

我想架？你有正版齊哂我俾錢睇可以呀
無就唔好怪我睇老翻

課金$2000 mytvsuper
連登仔：對唔對得住手足
唔課金比tvb咁我上網睇喇！
連登仔：屌你老母大種乞衣

連登仔又贏

谷歌到打戲名加個線上,逐個逐個試咪得,邊封得哂吖

咁我課埋金去mytvsuper 正常途徑ok?

唔齊

咁點解唔揀唔睇

咁點解你又上youtube睇唔係官方放出嚟既片
奧斯卡乜卡係無線做直播/轉播既咁你係咪都唔會睇？

人地封侵權片係有道理喎，最基本都承認自己睇翻版係有問題啦

版權係為咗保護作者權益，如果已經冇以版權獲取利益，冇公開播放，咁有咩權益可言？當版權者冇被侵佔利益，又可唔可以同打劫搶野作比較？
你咁講同叫人生日唔好唱生日歌冇分別，唔唱生日歌唔洗死嘅

啲人食m記係因為抵食，窮，你話我知邊度12蚊可以買到個有肉有蛋嘅包

利申，兩樣都抵制，但有大把同樣免費嘅嘢可以代替tvb

啲人睇tvb係因為免費，窮，你話我知邊度可以免費睇到5個唔收錢既電視頻道

利申，兩樣都抵制，但有大把同樣平既野食可以代替m記

版權就係版權，你拎得佢賺錢定唔賺錢姐，你無經佢同意就唔可以拎黎用。
私有財產權仲要睇賺唔賺錢？唔通我有間屋係到唔用，就老奉要俾你係入面住過世呀？

雙重標準喎ching

黃viu可唔可以買版權呀

我俾大家說服左喇
我睇老翻我自豪
吹咩？我淘寶買啲翻版仲開心
買真野要走去歐洲
不了

唔睇機場特警係咪會死，定係冇錢開飯會死
自己煮12蚊一鑵餐肉都買唔到，出面食又食到啲咩

呢個得唔得

水至清則無魚
捉到太嚴對個產業都唔會係好事
如果一向冇老翻呢樣嘢存在分分鐘唔會有合法網上平台嘅出現

唔知Do姐係咩網睇想見你呢
見佢係口水分享得好開心

如果冇正版賣你咪唔好要囉
絕版嘢你買咗盜版就對個版權擁有人心靈造成傷害呀

盜版撚末日

不等於老翻是正確
啲人仲理直氣壯屌翻片商轉頭
大開眼界

你講得啱
聽日開始食返藍店

我有錢咪負擔到有選擇食黃，你冇錢我逼你日日食黃都食唔起啦

唔緊要啦
藍店又好食又平
好彩你點醒咗我做人唔洗太執著
最緊要就係唔好睇tvb

尋晚仲好開心以為有最後清泉 今日已經上唔到

所以我幾時都咁欣賞啲為咗幾細小原則而可以去死嘅聖人
因為如果人為自由革命早就犧牲自己同中共㩜炒而唔係日日工照翻口罩照戴香港早就革命成功
我就淨係可以喺我能力符圍內做到嘅嘢照做，唔會鼓勵人為黃藍而餓死自己

無左小鴨。。。。

見到d人合理化自己睇盜版真係好好笑
理得你係d平台俾幾多錢
侵權依然係侵權
至於你話冇正版途徑可以睇
咁你唯一選擇就係唔睇
有冇諗過人地d電視台係冇諗住俾你海外睇？

呢個有日韓台劇睇

又block 一隻

一句到尾 你有無俾錢先

每講一個網就會封一個

即係你無俾錢啦
垃圾

唔係封係避風頭

大部份都係避風頭啫，尤其愈多其他網封/閂晒得佢開，剩返嗰啲就愈驚自己突咗個頭出嚟俾人槍打出頭鳥，連鎖效應

班垃圾係到睇老翻 仲咁多爹係到鳩up
真係好撚嘔心
你老老實實認自己垃圾睇翻版咪算

仲有咩網睇到動漫

大把人？你地只係少數咋
更何況淨係買netflix 算得d 乜
仲有咁多平台

你睇下留言就知我講過唔止一次已經有線 now hbo Apple+ Netflix 原本有Mytvsuper已經停用 問題係日劇呀日劇呀日劇呀日劇呀日劇呀 日綜呀日綜呀日綜呀 啱醒起仲有Simpsons

on9

睇完先講喇 有字幕既我已經比錢買晒 係咪要我用返mytvsuper?

Btw你啲漫畫咪又係上網睇 有無推介咩網有漢化字

咁正義仲唔去鴨記屌鳩班小米盒子機頂盒撚😂😂😂
要隔住個mon 係抄登宣揚知識產權

咪係睇下老翻都要屌
咁多人賣假撈假波鞋假野唔撚見班正義撚出現

巴打你係日本住又識日文可以睇時間睇官方出既動漫真好呀 其他動漫迷唔識日文唔好去漢化組到睇了
有無諗過人地電視台係無諗住俾海外睇？

有啲好舊嘅片係Netflix apple TV個啲都搵唔到
有俾錢買netflix但啲港產片真心唔齊
好似富貴逼人咁 佢有時淨係上一 有時淨係上二
想三套睇曬就要上網搵
西遊記又係咁 有時有仙履奇緣 有時又得翻月光寶盒
就算出名啲個啲港產片係netflix都搵唔到。。

想問而家仲有咩網係可以睇到美劇
除左Netflix 睇緊個套Netflix都無

.cc冇左喇

想問gimy係台灣定大陸網？

聽到好多人話知識產權問題，但係都有唔少人係想睇其他地區既免費放送節目姐... 毒撚依家想睇套動畫都無地方睇
講真，保護知識產權好合理，亦都係應該要做野
但係係正呢個疫情底下，當個個都要係屋企吽既時候先黎封曬就絕情佐啲囉
（唔排除正因為咁先咁絕，先逼到啲人買正版）

用kissanime

駛唔到

你間屋太耐無人係真係可以比人逆權侵佔

希望係唔係仲要屈係屋企幾個月真係死得

買唔買netflix好

買啦

真係唔明點解有咁多藉口
去合理化睇盜版
仲講到自己好有貢獻咁

你講咗等於冇講，將「睇盜版」擺落乜撚嘢都用到
睇老翻有冇錯同睇老翻有冇貢獻係兩件事嚟，我可以主張睇老翻唔係正確行為但同時主張唔係完全負面既行為
任何事都有兩面，唔係搶咗個道德高地上嚟鞭人就大晒

彩虹冒險私服 SPGen

講到自己幾咁維護知識產權
你又玩私服 你有無諗過廠商啊

執咗點損害佢利益
況且我已經冇玩
你仲睇乜

冇人叫你睇

係

香港啲人本身都冇得睇正版，睇翻版夠損害唔到利益啦，又雙重標準啦，抵俾人挖返啲po出嚟笑

講利益 本身海外都唔預我地睇到既劇或者戲 姐係本身就無利益啦
咁又點損害佢利害

而家講緊既係 好多人都追緊既劇 係正版無 先要上網睇

netflix 黃viu 已經可以睇好耐

楓林個d未封既時候 又唔見有人走出黎維護知識產權
宜家捉得嚴就係度出黎話唔好睇盜版點點點...

剩係YouTube唔係官方或者授權放出嚟都大把人睇過喇

樣樣正版破產都搞唔掂

起下底就知個啲人都唔係完全正版撚嚟

Gimy

Btw係個個都避免出街既時候黎捉煲劇網都算幾絕

Netflix 我都有買，但又無日劇，戲又舊又唔齊

如果封av網就世界末日

無日劇真係好撚慘㗎

最新....tw116死埋

手足識睇👍🏿

咪係囉無日劇真係想死世界沒日

thx

大時代咪上icdrama 睇 雖然低清
最尾唔係用字幕 丁蟹真係撞咗入劉青雲個 office

其實如果俾錢既，邊到會最齊最新動畫？

唔好再睇TVB啦 睇now啦
依家只要下載now e 登記會員輸入優惠碼：NowFree
即可享用2個月免費會員
利申非打手

Roarship或成最大贏家

其實大家宜家係未唔興BT?
我不嬲都鐘意DL晒落黎先睇 一黎高畫質D, 二黎唔會播播下網路唔好LAG機

訓咗兩日, 係咩事封咗?

有時都唔關錢事, 宜係你唔睇番版 你根本冇途徑去睇/或者你要等到過晒氣出碟先有得睇

有啲OTT 播劇app會無啦啦cut走一段情節都夠膽死間中都發生
唔睇老翻唯一係去睇當地電視台Live直播
BT嘅版本好多都完完整整足本

每星期新出一集果d我都係習慣down
但有時都會追返舊嘅動畫
舊動畫未必咁易搵到種down哂成套
同埋有d人係用手機or平板睇
網上動畫消失咗係的確會有不便

屌你，傻撚左呀？

我知喇冇玩私服喇
你仲睇乜盜版劇

變返BT年代

已買

點算

attention whore 係鐘意唱反調搏存在感

OII無事

小鴨 , gimy 都係台灣佬網?

原來咁多連登仔用翻版
之前見咁多人屌淘寶諗多左

點解香港啲收費頻道都咁少日劇？

香港tvb vs 支那愛奇藝 vs台灣老翻正常人都揀台灣

Foxplus咪有囉

祝你早日中武漢肺炎 之後惹曬全家 最後冚家死清光

咩黎

因為冇影響到佢哋呀嘛
針唔吉到肉唔知痛
你試吓佢哋平時嗰啲娛樂一時之間全部冇晒
你睇吓佢哋會唔會出嚟吠

Porn hub首當其衝

到陣時班Copyright Nazi會唔會衝出黎叫人飛去日本買正版

Supergirl

屌淘寶唔係因為佢係老翻，係因為佢係支那嘢，係人都知啦

香港精神，你死你事

清一定好有錢
有自己私人飛機
想幾時起行就幾時起行
啲飛機停晒都冇有怕

俾個option姐
佢話無option呀嘛

知錯能改
大家都會原諒你㗎

世人應當悔改

香港精神，理得你死

總之你搞唔掂就你死你事

橫掂都影響唔到我理得你死

呢個係盜片網站製作此網站的台灣人賺咗20,000,000港幣但係都好可惜 😭

一條片屌打晒
6:51 開始

其實連登都唔係正版
要傾偈平時面對面同其他人傾都得啦
要保持社交距離咪用視訊通話囉
點解你仲要上連登呢

叫咗啲人唔好燈
唔聽人勸唯有等出事

笑死
條友50步笑100步

雖然有免費電影睇係正
但另一方面嚟睇係侵蝕緊知識產權
而家無得睇免費咪俾錢睇
人地俾咁多錢去拍你俾個幾十一百就牙痛
上網好多片都有付費睇
又唔係特別貴
雖然片唔係咁齊
但係好過無得睇

YouTube嗰啲大把流出好多都唔係版權姐想流出嚟㗎啦

啲人應該暴動都似
啲網站嘅其中一個作用就係減少同抑制人嘅犯罪意欲

做乜鳩姐你

睇舊AV咪得
AV唔同影劇動漫啦
撚會理佢劇情咩

到你等到過晒氣嘅時候
有得睇嘅時候
你可能已經唔想睇個套嘢

學返有條友話齋
去當地行一轉好平

吖係喎

唔記得咗而家武漢肺炎好多飛機都好大機會會停飛添
唯有學多年落嚟香港咁攬住兩個大椰子游水過去啦

咁都要Make sense至得㗎
講真，係而家依個大環境下邊啲方法係真係可行嘅大家心知肚明啦

末世近了

竊書不能算偷……竊書！……讀書人的事，能算偷麼？

肉撚款到成個孔乙己咁

唔係個個都會比BT AV

然後成個連登又充滿快活嘅氣氛

我意思係大部分人一直都會儲AV
唔怕冇得J
而且外國大把網會upload AV可以在線睇
怕西咩

屌你老味仲mytv super

屌。。。舊電影邊到有得睇，黑白片舊港產片黑澤明嗰啲真係唔知邊到搵

入去變咗另一個網

娛樂時代退緊場
艱難時代上緊場
Ready for the fight

睇女係要睇新

全部片源都睇唔到 有無人都係咁

小鴨陪伴多年

借位post行動post，thx。
簡單可以互相自保既聯網。

好多俾人深夜捉既人解救方法

歐洲同日本捉得好嚴,日本好似連mega 都唔得

呢條友本身已經完全封鎖

哇屌，你負皮仲多過樓主

Netflix 撚

睇到喎

發覺呢個post講叫人唔好用老番就會比人負評
好野

仲有咩網睇到美劇？

睇tvb學人笑人睇老翻

gimy好撚新。jojo rabbit 都係佢度睇

仲有咩網可以睇戲

MYTV Suffer 有好多記錄片，韓劇，日劇，台劇，亞視劇。冇規定要睇CCTVB。

追緊 tvb 啲舊戲突然睇唔到

sub KKTV 睇日劇?
有冇人用緊?

大種乞衣係咁
同支那人 一樣咁低咁撚低賤

我寧願悶死都唔撚睇

有咩網睇電影

G持 妹Netflix妹到爛都唔睇cctbb/tbb super

復活左

咁撚多唔知咩廣告 似假野

番番去BT年代
down完先有得睇 重要係有啲舊片根本冇速
要自求多福啦
申利: 救開seed

畀錢唔係問題
但netflix咁少戲
有冇乜其他網係多戲又有中英字幕？
唔通呢個年代仲租碟咩

中國人線上看?

Gimyvod好似話有毒

4日前仲睇到
今日已經收左皮
最後逃生門都無埋